<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>
    <string name="create_order">Create Order</string>
    <string name="create_order_title">Create Order</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_top">Top fragment</string>
    <string-array name="pizzas">
        <item>Diavolo</item>
        <item>Funghi</item>
    </string-array>
    <string-array name="stores">
        <item>Cambridge</item>
        <item>Sebastopol</item>
    </string-array>

    <string-array name="pasta">
        <item>Spaghetti Bolognese</item>
        <item>Lasagne</item>
    </string-array>

    <string name="home_tab">Home</string>
    <string name="pizza_tab">Pizzas</string>
    <string name="pasta_tab">Pasta</string>
    <string name="store_tab">Stores</string>
    <string name="company_name">Bits and Pizzas</string>
    <string name="restaurant_image">Restaurant image</string>
    <string name="home_text">Since we opened our doors in 2017, Bits and Pizzas
     has built its reputation as one of America’s best Italian-Digital
        restaurants. Some people believe eating out is about being with your
        friends and family. We believe that good food is best enjoyed while
        staring at your phone.
        Famiglie costrette dai capi ultrà a lasciare la curva nord di San Siro a
        fine primo tempo di Inter-Sampdoria, in segno di lutto per
        l assassinio del pluri pregiudicato Vittorio Boiocchi, guida storica del tifo organizzato dell Inter.
        Tifosi presi a calci e pugni, perché si rifiutavano di abbandonare il secondo anello verde, come intimato
        loro dai coordinatori del tifo organizzato, che in Boiocchi vedevano un esempio. Aspettando che le centinaia
        di denunce social dei tifosi che raccontano di essere stati minacciati e malmenati s
        i trasformino in denunce vere e proprie, da presentare a carabinieri e polizia, lInter si pone un problema:
        come dimostrare solidarietà ai supporter che loro malgrado non hanno potuto assistere alla partita
        e soprattutto come evitare che scene simili si ripetano. Sul punto, sono in corso r</string>
    <string name="order_name_hint">Please enter your name</string>
    <string name="order_details_hint">Please enter your order</string>
</resources>